同條女扑野仲係覺得好痛

都已經兩年啦 每次其實我都仲係覺得痛痛地
一路插都覺得好急尿咁 手指插仲舒服
到底係咩問題 係咪唔岩位

屌你老母

無水就會痛, 唔怕, 等肚痾有屎水再搵佢插你

出去俾黑警兜頭兜腦扑你幾棍先講咩叫痛啦